擔心 港島東情況依家點

聽講好大風吹到樓到搖
屋企人未應我機
唔知係未仲訓緊
有無手足可以影張相/片報告下現況